岑子杰擬參選九西，挑戰黃碧雲

佢參選，黃碧雲又無左一堆溫和泛民票。
一早話黃碧雲過到初選先算

今年立法會選舉中，僧多粥少的九龍西選區雖先後多人表明會參選，但有報道指社民連成員、民陣召集人、沙田區議員社民連岑子杰有意落戶九西，加入混戰。
。。。。
社民連主席黃浩銘也表示，該黨暫時就派員參選甚麼選區未有任何決定，他強調會以社民連自身能力決定，並且「每個區都會考慮」，而社民連亦會參與民主派的初選及服從初選結果，並且會於本月底舉行會員大會，敲定參選的推薦名單。

只投本土素人

值得講，社民連差唔多無哂激進票
2016年長毛贏， 都係因為溫和泛民票保住佢

所以岑子杰轉戰九西，對初選本土票應影響不大

走啦 死老野
岑子杰既感染力起碼好過你條廢老

岑生不如選新東接長毛棒

初選踢走黃碧雲

支持

死開啦黃碧雲

岑子杰選邊區都支持

岑子杰民陣個身份贏到好多票

睇下會唔會迫到民主黨換人

民主/本土派要浴火重生
一定要有本土/素人夠膽挑戰踢走老泛民既勇氣先得
佢如果夠膽做真係要全力支持

「而社民連料由長毛梁國雄披甲再戰新東老巢，至於新人岑子杰則要搵位落腳。」

…搵岑子杰接長毛新東棒唔好咩
本身又係沙田區議員

big雲gg了

岑子杰應該吸到好多溫和派的票

長毛幾好係老者

假如做左九西票王，你地叫佢師公黃毓民顏面無全

岑子杰參唔參加初選先
唔參加既係咪可以當𠝹票咁處理

社記講明會參加初選

想知啲民主黨區議員，如果黃碧雲落選初選（如有）
係咪會放軟手腳拉票

撐唔撐岑子杰係一回事，但岑子杰係社民連喎，既唔係素人，又唔係本土

淨係民主黨個名已經吸到唔少人投黃碧雲
除非搵到個溫和派挑戰佢
暫時淨係諗到民協

民協會選

我都想睇到時肥佬黎點用蘋果影響九西初選，最好呢兩個互相鎅死，本土素人跑出

新東好多人揀啦不如直接挑果件臭西
最少香港人都識

佢主要吸搵和票

黃碧雲上次九西得票，都係泛民包尾

岑子杰嚟九西好呀

其實好九東仲好，反正ghone 應該比人dq

支持
岑子杰講野有感染力 有論述

可唔可以轉新西呀屌，新西得好少揀

岑子杰唔係話選區議員功能組別咩？
佢落九西都好但邊個選功能組別

ig暈行開啦

推

文中話社民連跟工黨有協定，不撞區

點解唔選超區

打漏b

幾時初選?

咪係 去超區好過啦

新西有大舊d票
同意

有得咁既咩
沙田區議員去第區區選

新西多人選到撞晒

如無意外
7月內

好！

叫長毛退位讓賢啦好嗎

岑子杰都唔係本土 唔係素人啦

唔知岑子杰係咪真係知道大家唔鍾意黃碧雲 好心一舊雲快啲知難而退

超區邊個選

岑有名氣
選超區好d

一定要選到岑子杰入去 呢種政治人才好少有

岑 敖暉

岑子杰如果唔配票應該又係票王嚟

岑子杰好過

係囉
梁耀忠死開就得

正!唔洗投 big 雲
平時睇佢 係立會講野 都冇重點

知名度咁高,會唔會變票王

上呀岑子杰收舊big雲皮

Dq ready

好驚會變朱凱廸

社民連唔選功能組別㗎嘛

唉
社民連出選吸溫和票

政治一日都嫌長

同意

教主票會唔會流到佢度

兩個有分別咩？

新東已經好多野傾好左,就等初選,佢落九西趕黃碧雲個臭閪都係好事

超區呢

Pish

社民連 民協 工黨三個有機會互鎅
有可能都係益返黃碧雲

投邊個唔洗講啦

佢趕得走黃碧雲既話佢值得有一席

社民連唔玩超區

投黃碧雲不如投蔣麗芸啦。娛樂度大好多。
支拎後生仔，支持新力量。

岑子杰唔好做議員，專心搞示威啦，議員身份綁手綁腳，萬一因搞集會比人定罪又搞到無左個泛民議員

係好事
但記得睇政綱

唔好再黃碧雲啦，好嗎？
支持有約束性初選，大家聯署未？
得番兩日咋

所以選超區啦
賣人氣咪算

黃碧雲長期失踨人口
佢根本係割席派

區區都係賣人氣架啦

我唔係要岑贏
係要共碟雲輸！

得閒就睇下沙田區議會岑子杰既動議同發言啦

廢老雲

廢高陳食哂
佢唔會用召集人身分叫人去無場紙遊行

岑擺明唔係食本土啲票，佢係拎泛民個啲，姐係黃碧雲呢啲垃圾嘅票

有冇講入到立會會攬炒

條友搞咁撚多示威人血 就係為議席

岑子杰講野其實麻麻，但好過老黃好多

黃碧雲做人要知所進退呀 退落黎比後生既上啦

黃big暈肯躝屍趌路未

黃碧雲應該係上屆飯民當中數一數二最割席果件

嚴重懷疑泛民深知碧雲係負資產
特登放岑子杰落九西迫退佢

岩

九西大家會投邊個

岑講野有帶動到情緒
黃講野叻 博士 教開書 拍埋肥尹度開記者會講英文就高下立見 衰在佢個人既思維垃圾

岑好票王feel
希望均勻啲

袁海文廢極都好過佢

吳思諾就正 不過佢係火雲邀請入黨

有本土投本土

泛民參選諗清楚先呀

九西本土票有一定基礎，可取1至1.5席，再加攞少少泛民票，可以有兩席
佢做票王，除非毛ee同白鴿票走晒去佢到

g持

只投本土

溫和/和理非大台票 (民陣召集人)
左翼/膠票 (Gay)
純粹唔想黃碧雲選贏票(社民連)

岑子杰=陳秋實

我覺得，岑子杰係落邊區都會贏。因為你諗諗點解自己會記得岑子杰呢三個字就已經明。

所以去一D建制派多人，或者建制派勝算高既地方參觀，相信會對大局有正面既影響。

其實點解佢地係"本土"?

比較年輕?
抗爭意識較激進?
非泛民?

但呢啲同你本唔本土又冇乜關係

準備含。

空降去九西都唔知做乜

因為劉頴匡係真本土
佢講得出呢堆係本土就應該係真本土

推邊兩個入去好

反正唔要黃碧雲

一堆人又話要初選又話淨係支持某派
但憑咩要人初選？

不過岑係沙田區議員走左去選九西
感覺唔係咁好有少少韓國魚feel
九東就合情理好多

利申: 支持岑選立法會，黃碧雲收皮

梁頌恆早講過點解本土派與飯民立場不盡相同, 都有需要參加同一初選.

梁頌恆稱，如以「同路人」來分界，「可能好多人都係同路人」。梁頌恆指，青年新政在法治、民主的追求上，與公民黨相近，不能否認票源因而會有重疊；而當講到本土意識時，青年新政與一些本土派又有共同基礎，支持者差不多，今次新東補選任期短但消耗資源不少，認為初選是最有成本效益的方法。

有本土投本土
冇本土技泛民

推
唔係想分化
黃碧雲係議會表現=0 抗爭意志

要用初選踢走黃碧雲

當年范國威靠本土個名得到好多連登仔支持入立法會
但過左一陣就因為係光復上水嘅行動割蓆就比人鬧
咁我諗對於勇武嘅態度嘅取態都會影響一個人算唔算本土派

劉澤鋒同劉偉聰兩個都係魚蛋已經有幫義士
而張崑陽亦就有份本土派六四集會
馮我就唔清楚
不過以上都係我個人見解 可能劉穎匡私下更熟佢地

不過今時今日
如果淨係以支唔支持勇武黎判斷可能係咪本土可能都有啲過時 越黎越多泛民本土化
但如果真係要去分 好多時就論資排輩 鬥根正紅苗
但早嘅本土其實又未必話一定好過新嘅本土

用初選踢走黃碧雲

我都想講，岑子杰個朵可以搶勁多和理非嘅票

張崑陽應該穩 有泛民票
淨低如果勝算大啲都可能係劉偉聰
同張崑陽一樣都係口才+形象 本土泛民都有票落袋

一定推後生有能力嘅人
唔好再俾泛民班老野 日日俾假希望香港人

佢每次講嘢都

即係朱凱迪2.0

5 毛

極級左膠 去到8月仲日日係私人fb串勇武串本土派

有冇source

劉偉聰泛民同本土之間la,我覺得佢似多方面都包容

社民連都肯合作 唔該民主黨班廢老醒醒定定

岑子杰都算新型泛民啦
起碼佢有份推動成場時代革命

新東本土鐵票唔少
本土或者激進啲嘅未必想投佢
中產就會投OMDB
佢去新東選未必有著數

我都覺得呢兩個穩
但始終想要個更激進更本土嘅多d

有冇source?

follow晒4個嘅facebook未呀咁

劉澤鋒有梁頌恆認證 但口才真係唔掂

其實新東本身長毛已經冇乜份
太多人選啦新東，
講真社民連冇乜機會。

難得岑生出，
寧願佢去其他區爭下仲大機會有得嬴初選
如果有初選嘅話

如果初選係公平公正, 黃碧雲九成入唔到頭四, 本身佢上屆都係泛民之中最低票當選

check到劉頴匡係岑子杰的私人fb朋友

想fact check, 可查問劉頴匡

如果係咁 我都會照支持佢
起碼好過老泛民割本土席

黃碧雲去馬, 初選入唔到頭四, 民主黨就唔可以五區都有議席, 如果而家換袁海文仲有一線生機

岑子杰落九西
應該會影響晒張崑陽 劉偉聰 黃碧雲 何啟明 工黨嘅票
所以真係唔知對黃碧雲係咪壞消息

我只支持初選

"劉澤鋒同劉偉聰兩個都係魚蛋已經有幫義士
而張崑陽亦就有份本土派六四集會"

好多泛民都幫本土派打官司㗎喎
點解劉澤鋒同劉偉聰就係本土?
只因佢地"唔係泛民"就自動歸入本土?

有份本土派六四集會又唔算得係乜,黃洋達鄭松泰及好多反支聯會人士都參加, 但好多已同本土派冇關係

我係想問返清楚咩係本土派, 同埋咩人士先可以以本土派牌頭出選

去到今日嘅香港
温和民主派應該冇用
我哋要嘅係可以幫香港人反抗
唔係求和

肯幫手反抗
先好出嚟選

就係因為咁?

乜劉頴匡嘅地位有咁高?

真 連啲港豬frd都識岑子杰 打呢件老電池啱哂

挑戰黃逼雲.....成件事即刻變到好折墮咁

踢撚走條撚樣

新西都叫少

九西保皇大戶來
推d猛人過狗閪選安全d

佢起碼係真本土

無限制
白偉俊都係灣仔區議員兼九東立法會議員

其實用"人"去分辨本土派, 咁樣好危險

當日黃毓民係本土派頭面人物
佢點咗幾條友出嚟, 組"熱普城"聯盟代表本土派參選

結果唔駛幾耐, 冇人當佢地本土派.

點解唔去九東

用九换走個西
好呀

有快必G phone梁凱晴爭第三席

全部非保皇狗政黨
可唔可以初選先呀
一陣分薄晒d票呀

G phone 應該dq

起碼岑係政治明星 出黎講句野都有感染啲
黃碧雲除左前排扮野落前線之外仲做過乜

但係DQ嘅可能性都高

躝啦屌 黃碧雲

最緊要肯初選

一個真本土既人同你講邊個係本土點都可信性高啲啦

你要針對既係果位真本土既人係咪真係本土？
佢係真本土既話，佢喺判斷本土方面有冇問題？
以及佢係咪有私心會偏袒非本土話係本土

如果你覺得果位真本土信得過，再加埋你自己對佢話係本土既人既fc，咁真本土話係本土就應該無錯

社記話會參加初選

佢帶領下 民陣由鳩陣，跟返上時代
值得一投

係呀，基本上Gphone 最後一席大家都服
問題係 DQ Gphone, 要投晴b大家唔服，不如投快b
呢個爭議嘛

我覺得泛民唔係叫本土化，只係激進左
唔反支好難叫本土，最多叫無以前咁左膠

咁黃碧雲可以收工啦

白鴿千祈唔好換
最好白鴿九西落選就最好，改朝換代

就算泛民既都會dq架啦，你唔係以為佢唔會dq呀

民主黨係連登臭朵同佢票基無咩關係

港島有人揀未？

同梁天琦 梁繼平呢堆人既核心主張一樣
即係講左出嚟就會被dq既立場

2016年。本土元年

岑子杰同長毛同一張名單參選會唔會好啲?
搵長毛抬佢,始終唔太想本身區議會選區喺新東
但參選立法會就過咗去九西

佢自己本身係沙田區議員

呢隻政壇人瑞

終於收皮

其實佢地拉票力量不嬲弱街站俾人屌既機率只係略低於工聯會

希望岑子杰狙擊

黃碧雲呢隻過氣廢老

啲飯民去其他區啦

寧願dq造新聞，好過突然投錯票。

到底岑子杰打唔打得

老實講身為九東既我，係唔會投梁凱晴

呢張圖冇解釋何謂本土派

宜家應該好少大中華泛民啩

有本土理念, 但唔講得
咁講個feel咋喎

黃碧雲上次票數
都係九西泛民包尾

支持岑子杰

x 2

兩個互𠝹票，一陣又益左第三者

泛民又玩空降 柒左咁多次都繼續

big雲

入到閘先啦

攬炒不是口號

連登選舉機器開動

唔係講feel
而係某啲主張唔可以明顯講出嚟，但佢講既論述係會分得出佢係邊種主張，如果有真本土認證就仲可信

岑仔都值得支持ge，新一代黎講口材台型都有

以岑子傑知名度，其實最好選超區，不過可能係政黨立場唔想選，其次，留係新東接長毛棒比較合理，去九西混戰一陣岑又吸曬D 票，分分鐘得不嘗失

黃碧雲廢到唔知佢有咩作用

支持+1
仲有 唔好投完就咩都唔理
唔係就做就一班政棍
選前告急 含乜含物
睇下選後D投票 出席記錄
唔睇名真係估唔到邊個先係建制派

好似有初選共識同埋否決黃識了

下 我覺得佢講野好有感染力好吸引喎

有去過民陣遊行都會選佢啦

其實冇話區議員就要選返個區lol
白偉俊夠係區會港島區，立會九東啦

可況岑子杰嘅名氣唔係因為佢係區議員
就算去其他區選睇唔到有咩影響

個標題點解要係挑戰黃碧雲呢

岑子杰唔係小麗票源咩？
同一齊左翼光譜wo